男人矮過160係咪冇可能拍到拖？

我158cm，30歲，a0

同小花差唔多高姐

我有個fd同你一樣高平常樣初戀中學到依家

d女人當我係細佬

點做到

襯大家都未發好育溝咗先

試下做0仔

係 此post已完

咪咁坦白

中學已經比女仔高過

換左個書包先

[貼囉]2和B真面目

中學生拍拖純真啲
唔會咁多要求
鐘意就一齊
唔似出社會要有車有樓有180
同埋條女係高過我個fd少少

我已經錯過了

可以重刷啦

唔洗灰心 我156都溝到166女

我150cm
幾個ex都係工場識

如果30歲就唔好咁快唔開心住

重有50年要唔開心阿

老女點做到？

認真po咪搞事

屌你

俾錢咪有

矮過170都難。更何況矮過160

16x 靚仔都仲要靠樓靠車靠錢靠物質搭救。

160以下唔係冇可能拍拖，但真心難

其實點解女人咁睇高度，好on9

I know that feel

我覺得好難一概而論，要睇整體，如果相處得舒服嘅冇乜所謂啦，一嚟都已經三字尾四張嘢，仲下下講扑嘢咩好多女士人到中年身材都走哂樣啦，唔通佢哋老公又嫌棄佢哋咩

況且我都冇資格嫌棄人哋

識有個男仔朋友158-160左右都幾多女

155 左右
結婚有小朋友
樓主高我好多啦
唔好灰心

wtf

笑撚死人
170都夠膽出黎笑9人
依家00後就黎通街180 above
80,90後中算高既178左右溝女都已經無咩優勢

我得145 重矮

18歲米6矮撚 叫做拍過2次拖下
利申幾年冇高過

158太誇張樓主後生個陣好夜瞓？同唔飲牛奶

我都冇170，見啲女仔起碼都同我差唔多高

158 a2 矮窮毒柒
面皮要厚小小因爲我地失敗率一定會高過一般人
最好識啲樂器同運動

搵條14x嘅女仔拍拖結婚不過記得唔好生仔

樓主搵返個高佬咪得

唔係，但你其他方面要彌補番。

183 90後報到

搵過148cm囉

80kgs以上更佳

有錢咪有

有嫁 唔好放棄呀

下一世實有

傻啦
你7姐 靚仔照食好多女

你On9
南方人 泰越全部15-16
香港而家高果班啲北方混種

唔撚係講笑

有朋友係咁嘅range喺香港屎都無得佢食，去到外國讀書成日同我講呢個禮拜同咩人屌閪。

其實只有喺hk搵食難，其他東南亞國家、外國跟本睇重其他嘢多過高度

有啲個樣都唔係廣東人樣啦

2和b條撚咁長 溝死女

做咩職業？？搵幾多？？

依家啲女好似愈嚟愈高咁

真

利申178

下三世啦

正方形面

大陸北方混種妹

係 160都無真心無機會

打多啲籃球 我fd30歲仲有得高

中年走樣點會唔嫌棄?

肥膏點屌得落? 一齊食飯都反胃啦 仲點一齊訓

利申: 前妻發福肥咗之後離婚再識過現時靚靚老婆

男仔矮過170, 基本上玩完。結到婚都唔好生仔，費事害左下一代。

加油

男人通常高到40幾

睇你口袋深唔深

呢個真

點解香港基因=矮

Me 161 but rich, many girl girl wanna eat my dick

Boy also

同男人睇波睇身材一樣
都係膚淺

過幾年咪又係飛左佢

其實我都有諗過
家陣好多00後既都平均180高
女既多數都有170
其實係咪混左北方種
老老實實 我地90後果代都係衣食無憂啦
家陣00後食到既我地90後生個果時都食到

真 我爺爺80歲都仲高緊 年年高1cm

男女一樣姐，都係睇外表先，搵下自己其他優勢，加油

儲錢做增高手術啦

北方大陸混種

你呢句嘢同你個名一樣

ching都幾仆街

ching要求降到咁低都仲未搵到女朋友？

佢好撚有錢？

點媾到你老婆？

識得有個女仔fd 162cm高，上次同佢傾計 非常強調
一定唔可以矮過自己 同高過自己小小嘅男仔

利申 184

搵D哈比人囉,好多女仔150.

咁你又誇張咗少少

ching唔夠靚仔？你呢個身高根本行出去街求其都搵到一堆仔同你差唔多高 仲要有女 我諗未必完全關身高事

咁我認我柒同醜嘅但係矮真係好難搞

估到有人咁問佢無，樣又唔話好睇

咁有咩優點令佢受到咁多女青睞？

咁呢啲真係冇得解，有啲人天生異性緣好

唔好玩啦 我183都冇拖拍

仲矮過我

ching唔巧意C我唔係咁嘅意思

正所謂仆街駛得萬年船

有冇可以話我知 145係咪已經無可能

試下搵啲細粒啲既女仔？
雖然矮女都求高男
但總有啲唔想差距太遠

同埋男仔要有自信
唔好成日覺得人地嫌你矮
如果女仔150上下都ok丫